[屠狗行動正式開始]200蚊起機

屌下下衰自己戇鳩贏少少就鳩買
輸輸下就乜都唔理就ALL IN結果
決定拎200蚊出嚟，買之前出POST睇下可唔可以限制下自己亂買
希望唔好一起機就墜機

屌，阿特蘭大角球低中位數又覺得鬼
算，1.5入球大睇下中唔中

屌你老母奇蹟開大

阿特蘭大 入球 1.5大 ✅

貝迪斯由低水讓平半轉頭半一，唔睇好貝迪斯贏只係睇好愛滋應該坐輸望和了
一係就和主，主和，所以買個半主睇半場瞓無波好買

阿特蘭大 入球 1.5大 ✅
貝迪斯 半主 ❌
屌你老母主隊咁樣失誤

巴黎贏緊 7.5角大

屌你老母開撚咗角買唔到

阿特蘭大 入球 1.5大 ✅
貝迪斯 半主 ❌
蒙彼利埃 角球 7.5大✅(買唔到)
蒙彼利埃 角球 8.5大✅(買唔到7.5買咗8.5)

樸茨茅夫 半場入球 1.5大一隊爭直升，一隊要爭升班位

阿特蘭大 入球 1.5大 ✅
貝迪斯 半主 ❌
蒙彼利埃 角球 7.5大✅(買唔到)
蒙彼利埃 角球 8.5大✅(買唔到7.5買咗8.5)
樸茨茅夫 半場入球 1.5大✅

熱刺輸緊波，主場至起碼打和先，阿積士下半場應該無咁攻得
原本睇好8.5角大，點知半場又開多角
唯有買9.5大睇下，留返陣間無角先買低啲中位數

8.5角大瞓

垃圾熱刺屌你老母
阿特蘭大 入球 1.5大 ✅
貝迪斯 半主 ❌
蒙彼利埃 角球 7.5大✅(買唔到)
蒙彼利埃 角球 8.5大✅(買唔到7.5買咗8.5)
樸茨茅夫 半場入球 1.5大✅
熱刺 角球 9.5 大❌
熱刺 角球 8.5大❌

主場起碼打和先
呢個假設已經錯誤

垃圾熱刺

雷恩 半客

又係撚鳩人嘅法假
阿特蘭大 入球 1.5大 ✅
貝迪斯 半主 ❌
蒙彼利埃 角球 7.5大✅(買唔到)
蒙彼利埃 角球 8.5大✅(買唔到7.5買咗8.5)
樸茨茅夫 半場入球 1.5大✅
熱刺 角球 9.5 大❌
熱刺 角球 8.5大❌
雷恩 半客❌

屌你老母 13.5角大 等8.5等極等唔到就連C

阿特蘭大 入球 1.5大 ✅
貝迪斯 半主 ❌
蒙彼利埃 角球 7.5大✅(買唔到)
蒙彼利埃 角球 8.5大✅(買唔到7.5買咗8.5)
樸茨茅夫 半場入球 1.5大✅
熱刺 角球 9.5 大❌
熱刺 角球 8.5大❌
雷恩 半客❌
雷恩 角球 13.5大✅
多謝球證鳩吹贏返注無咁嬲

屌你老母波PO隻負評狗係咪都負評？

巴塞7.5角大先，等唔到6.5

巴6.5角大

又因為唔等輸

阿特蘭大 入球 1.5大 ✅
貝迪斯 半主 ❌
蒙彼利埃 角球 7.5大✅(買唔到)
蒙彼利埃 角球 8.5大✅(買唔到7.5買咗8.5)
樸茨茅夫 半場入球 1.5大✅
熱刺 角球 9.5 大❌
熱刺 角球 8.5大❌
雷恩 半客❌
雷恩 角球 13.5大✅
巴塞隆拿 角球 7.5大✅(奇蹟補上補開多角)
巴塞隆拿 角球 6.5大✅